到底block唔block五毛好

無人屌五毛
啲新會然/細蚊仔會睇晒五毛言論
覺得係連登主流

唔贊成block

唔洗睇佢地堆垃圾新聞，冇人覆佢地就收入大減你話呢

我都係咁諗